香港其實好多間碟

關狗又用佢堆分身投訴上個post轉去政事台

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

你到依加都未解釋你點解開分身問我有冇同你做過愛wo

同埋
點解雨革完
即刻去大陸做野
香港冇得做？
一做就四年
做完即刻來香港搞所謂抗爭

我淨係知你狙擊獨派多過保皇狗
然後東大嶼遊行前一日叫人移民

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

LIHKG @ Android

得啦
解又解釋唔到
得張垃圾圖話狙擊獨派多過保皇
一放大睇又乜柒都唔係
大陸間碟關狗
你不如解釋下先啦

關狗分身負評系統出動

劉細良肯肯定係共諜

wfc

• 25s

我成日問五毛關佢係大陸教書4年同共產黨開左幾多次會，佢從來唔敢答，心照啦，係強國畀你教得書4年，共產黨對你一定好信任同埋係自己人啦。

一講五毛關同共產黨員關係，五毛關就扮睇唔到，正垃圾五毛狗

歡迎佢d打手或分身答架